陳庭欣與彩豐行老闆結婚: 由地盤工人做到化妝品創辦人

睇嚟踏入豬年第一單喜事，就係陳庭欣Toby同過億身家嘅彩豐行老闆Benny（楊振源）結婚喇！早前，Toby以老闆娘姿態陪實Benny 出席化妝品協會周年晚宴，雖然拍拖未夠一年，但係Benny已確認佢嘅地位。由開始拍拖到而家，Toby同Benny一直都有啲避忌，直到近日傳出佢哋會喺豬年結婚，二人終於唔介意公開放閃喇！呢日壹仔見到佢同未來老公仔Benny出街拍拖，係好高調咁拍拖，唔似以前好避忌！ 無化妝嘅Toby戴住Cap帽同benny拖到實，仲邊行邊傾，兩個幾乎全程都十指緊扣住，好sweet！見toby笑到四萬咁口，就知佢夠晒幸褔啦！佢哋會合咗兩個Friend，見Toby同個朋友傾得好開心，又拖實手，又搭膊頭。但Toby都無冷落Benny，玩咗陣就自動自覺返去拖返實男友，又再十指緊扣，真係閃到爆呀！睇完戲，佢哋就一齊返Benny天璽屋企慢慢玩啦！對於做豬年新娘，Toby就話：「大家有講過結婚呢個話題，佢有問過我結婚想點搞，但我好傳統，一定要跪地求婚先得！」跪地求婚呢個要求好easy，大家等Toby公布好消息啦！

由地盤工做到化妝品創辦人 彩豐行老闆公開發達秘笈

彩豐行創辦人楊振源由一名地盤工人，到學習化妝品研發，過程中遇過不少中小企同樣遇到的困難，他透過技術研發，以提升產品的競爭力，其後把這盤生意命名為彩豐行。由於公司堅持走平價路線，因此開店策略為透過線上與線下的結合。

楊振源出席「e線金融網」時表示，他原本從事地盤工作，直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。
雖然他本身與化工毫無關係，進行半年的資料搜集及研究後，漸漸產生興趣，並開始嘗試進行相關產品的研發和試驗。
「當時我很年輕，好像不會擔心和害怕，爸爸、媽媽給我這個機會，那就應承下來好好做。
「後來在研發產品的過程中，也產生了濃厚的興趣，看到幾種原材料進行實驗後產生一些神奇的效果，我都覺得很好玩。
「當時自己也沒有甚麼顧慮和擔心，只是全身與心投入進行，慢慢研發出很多不同的產品，把這件事做好。全公司近乎九成產品都是我一個人研發出來。」楊振源說。

自設廠房獨立生產
他回憶，起初公司亦已積累了不少來自美容院的生意：加上擁有獨立的生產廠房，可以做到獨立地生產，省卻採購的環節，但因經驗技術尚未算成熟，因此生意未算穩定。
幸而在一些供應鏈上得到朋友的協助，並且學習行業中一些大廠商的做法，令到產品的質素和研發效率都有了很大的提升。
另外，最小定貨量（Minimum Order Quantity）對許多中小企而言也是一個難題：「之前有一款自己非常想試的新型原材料，但訂量最少200千克，這對我們來說根本消化不了，幸而有供應鏈相關的朋友幫忙，得以從其他大額訂單中，分到少量給我們作研發生產。」

看重產品的性價比
經過六年的美容院批發，以及兩至三年的網店後，楊振源於12年前開設其首間零售樓上鋪，當時市面上甚少有樓上鋪，有些行家對此也並不看好。
不過他認為，想維持產品的性價比和品質，不想因為旺舖租金成本而抬高產品價格，堅持以性價作為該公司的產品優勢。

起初，他開零售店也不是為了賺錢，而是想有一個陳列室。
「因為在網上瀏覽產品的朋友都有一種感覺，很想親自體驗感受一下產品，但因公司在屯門，交通不太便，因此想到在市區開一間店舖，讓顧客有機會感受一下產品。
「沒想到的是店舖開了之後，市場與顧客的反響比預期好得多，有些出乎意料。」他說。

翟威廉係condom

陳庭欣阿哥係咪陳庭佳

孫慧雪
劉依靜
陳庭欣

接手父母嘅生意

由拔萃壞學生到化妝品店老板娘

他原本從事地盤工作，直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。

我原本沒有工作，直至19歲「膽粗粗」接手父親的賭場生意。
By 何xx

個標題講到好勁咁
原來又係父幹
仲有19歲就接手...做左幾多年地盤啫

創辦人

嘩真係委屈佢

18歲先落得地盤 但19歲接daddy生意

楊振源表示，他原本從事地盤工作，直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。

淨係香港製造
同搵森美拍個廣告屌柒支那話

已經夠哂理由轉用佢

講到白手興家咁撚樣 原來又係父幹

最柒乞人憎就係講到自己好似白手興家點知原來又係父幹

你錯重點

最樣衰港姐係咪已經由陳庭欣轉左做雷莊兜

開post好心highlight埋重點啦

一直以為佢咁後生白手興家咁L勁
原來係接手父母生意

有得食好野

其實佢係做地盤？定係做成個地盤？

地盤文員算唔算做地盤

做乜尻呀...又衝嚟柒

本身都好奇點樣由地盤佬做到化妝品
睇到接手父母的化妝品生意
即刻無興趣再睇

而家先知創辦人咁解

好撚柒樣衰
發夢佢間乜乜行都有條女有路擺哂老闆娘款

連登仔做到一個月地盤先講野啦
不過原來化妝品生意係父母搞開都打左個突
咁點解叫化妝品創辦人？ 標題誤導屌你老母

On99

無任何化學背景的他照方執藥，買化學品試做父親留下的配方，「有啲溝都溝唔埋，但只要溝得埋，起到泡，沖到涼，就攞去賣。」

當時產品主要賣給小型美容院，全部超低價，「十八蚊一公升洗面奶，大大支送俾間美容院試，試得好先幫襯。」沐浴露則賣給桑拿浴室，「九蚊一公升。」但產品質素相當一般，故營運半年，依然有蝕無賺，「第一年要問阿媽攞咗五、六萬蚊嚟營運。」

幸好，轉機出現在一年後，楊振源說：「當時我開緊洗面奶，有少少溝唔埋，點知唔小心倒咗啲用嚟做按摩啫喱嘅化學品落去，居然又滑又溝得埋。」

根本就係一堆化學品求其撈埋，低價出售賺錢

啲垃圾post出少啲

啲嘢幾好用
淋浴露唔錯

連登仔又要屌了

連登不嬲唔用 化學品 做沐浴露

男人有錢就鳩痕唔係連登正常架咩
明明全部女仔都係雞, 有錢就要去食後生女
幾千個like

做左一日地盤 之後接手老豆生意?

彩豐行 次次去親都無咩人行
唯一用佢嘅野只有腋下噴霧/碌碌

癡9線條故事線精彩到可以寫篇小說出黎

佢接手個陣間野規模幾大先?
如果係佢做大又唔好話人父幹

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌你

係囉

可能靠佢做大呢

公屋撚咪又係靠政府
人地靠父幹有咩所謂

真係好有勇氣接受挑戰
好熱血好勵志嘅奮鬥故事
唔係個個有勇氣夠膽行前人開闢嘅道路

他回憶，起初公司亦已積累了不少來自美容院的生意：加上擁有獨立的生產廠房，可以做到獨立地生產，省卻採購的環節，但因經驗技術尚未算成熟，因此生意未算穩定。

如果係有小小規模都唔會比個仔做地盤工人啦
應該都係佢做大

唔知算唔算做大, 但10年前要買彩豐行啲product要上佢個倉買
係幾年前先有門市, 仲越開越多

他原本從事地盤工作，直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意

陳庭欣好樣衰，唔明點解有人吹奏

如果無佢老豆 佢撚會有盤生意咩

成功左就上神台

但問題你有冇父幹 比盤生意你玩下呀

彩豐行其實有咩好用？"形"住好大陸個品牌

我都識d廠佬 做生意既friend 又係屋企有盤生意

有兩個朋友又係中學畢業就無讀書

直接出黎做野 或者番公司幫手

屋企又唔係無錢送佢地出去讀大學 係佢地唔想再讀

1年囉
18歲先拎到安全卡

彩豐行d野好撚難用

小心上錯船

咁把炮最後又係要幫人埋單,笑死

天璽屋企
我認我葡萄

好勵志既故事

就算係咁都唔會做地盤工人啦下話

體驗下又當cv

條女身型不錯，中出有Ｂ好正常

佢未接係B2B, 接左手就B2C

咪又係父幹
屌你老母咪扮白手興家啦

明明之前喺100毛落廣告撐廣東話嗰陣大把人支持 依加一見人父幹即刻屌晒鬼
連登仔又贏

森美個廣告屌鳩啲蝗語真係睇到大快人心

陳庭欣個樣好似鸚鵡

屌，仲諗住入黎睇下點白手興家勵志下，原來打飛機文，得了便宜仲賣乖，積下德啦

最出名咪庶糖沐浴露

你話名校畢業接手父母生意都話起碼努力讀書過，19歲做完地盤接手父母生意，擺到明就係細個唔讀書，mk爛玩到父母都唔放心俾佢打理生意，18歲就掉9佢出去做地盤捱下，條撚樣捱完一年唔夠死死氣氣翻去扮乖仔父母先肯俾盤生意佢打理。想吹擂自己都唔識點吹，讀書少即係讀書少。

有父幹真好
連明星都食到

賣西上岸

他原本從事地盤工作，直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。

完啦

陳庭佳應該d 床技好撚掂
唔係點會咁多仔同佢扑完都唔捨得走
似搶撚含果類
威廉咁撚靚仔都死chur 住佢做佢sp

如果佢本身中英能力好

讀大學又唔係讀d專科

可以唔洗讀 讀d bba 又係吹水9up科

不過讀大學比到你既又唔係只得知識既

人際關係都係重要

好耐之前睇到佢咁講，即刻唔敢用佢啲野。
根本亂嚟

唔怪之得咁平啦
原來全部求其溝出黎

連登仔又酸啦
比你哋父母有生意 接手肯定做得掂？

重點

錢作怪！

講到尾都係一隻死臭雞！

棄糟糠好賤格,出面食下女咪算
證明個人無乜良心,D女重on99痴埋去

屌屌屌屌屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

都做咗一年地盤，好勵志

原本從事地盤工作，直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。
仲以為白手興家
點知

咁你解釋18歲屋企自己有生意，但會去做地盤工。除左爛玩到仆街，父母要踢佢出去捱下，我都諗唔到第個解釋。

乜條女咁仆街
以為佢同翟係一對添

對d員工差到仆街，新職員簽7日唔做冇糧出

上網睇會考0分 家庭睇落都唔係咁富有 但屋企又有d錢比佢玩下生意個陣95年...

陳庭欣不嬲都係入無記做下d節目出下鏡釣金龜 目標好明確 賣閪搵靠山

樓上好心咪咁肉酸 一講到 屋企生意就酸到咁

講咁耐都冇張J圖睇下

中五畢業後做facade
學徒做起可以唔夠18歲
做左2-3年到

彩豐行啲嘢 無動物測試

this is the childen

諗起 幟哥

啲野都唔柒好用，唔明hit乜鳩

直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。

只可以講，男嘅仆街，女嘅貪錢。

唔好再吹奏彩豐行啦，根本一堆化學物料撈埋一齊。

利申去過佢廠房，成間廠化學味。

係特別係佢對黑絲腳

陳庭欣聽佢係東張西望d語氣都知成日扮大牌果類

條女真係雞黎架

堅勁，又唔係靚，又唔係大明星，幾日就ko人地正印，亦都非常決斷，見好就收。想釣金龜既暗星應該同佢拜師學藝

有個大仆街

佢塊面直接反映咗間野啲護膚品功效

對手太弱，ruby lau

都未求婚 on9女人以為咁樣逼婚

兩日連氣爆出陳庭欣做小三，喺Ruby手中搶走有過億身家嘅彩豐行太子爺楊振源Benny。喺呢段新聞爆出之後， Benny嘅前妻有嘢講，佢喺fb話:「要慶祝離婚五週年，咁大家明晒啦！」

前妻Macy係芭蕾舞教師，好優雅㗎，喺佢嘅fb度，都係po同兩個仔嘅開心生活相。

不過同離婚五年嘅Benny結婚相都未刪走，証明佢好大方。前夫爆出飛Ruby，無縫接軌同陳庭欣拍拖，據悉當日同樣因第三者介入而離婚，一直負責照顧兩個仔嘅Macy，就即刻發揮佢嘅母愛本能，講明今次事件，唔好搞到佢兩個寶貝仔，否則後果自負。

閪女人同周勵淇 miki 一啖擔

阿雪都搞唔掂個老闆，呢條女幾勁

自己畀錢出鱔稿當自己白手興家

老公有錢，老婆不能對老公要求say no

真實故事：
讀書唔成做地盆
捱唔撚到唔撚撈
返歸扮勁老豆養

買過佢啲沐浴露都知啲味香到勁大陣化學味

床技勁又淫底又大波....

Ruby lau之前咪又係做人第三姐，風水輪流轉姐

個女tb

19歲懶鳩勁話要靠自己係地盤大幹一番
點知返左一日就話好撚辛苦
決定返Daddy懷抱
接手Daddy化妝品生意

翟威廉

條女好樣衰 咁都有有錢佬埋單

楊振源出席「e線金融網」時表示，他原本從事地盤工作，直至19歲「膽粗粗」接手父母的化妝品生意。

無咩事我出番去先

都真係幾唔知醜
講到被逼咁

呢條女好撚八婆架！

成日係東張西望講
好鍾意雀仔按摩
就知咩料啦

翟生話佢好好砌

普通山寨廠邊洗測試

傻豬嚟嘅 我覺得佢啲嘢真係幾好用
記得初初最好賣係佢支蔗糖沖涼 非打手

陳庭欣好撚正

咁又結埋婚

j撚1死人喇

而家全世界都鼓勵緊唔做animal tests

係得大陸先要做

但連登仔呢方面又好buy強國

人地係好野唔 test
彩豐行點同

點樣為止好野 純睇成份邊啲叫好野 sulfate free? slr free? silicon free?
根本做personal care 全部formula 都差唔多
p&g uniliver kao 其實都係果類野
成本全部用咗去請明星宣傳

咁你覺得 byd 好過 Toyota 既，無得傾落去 wo

何猷X

好似我朋友咁 個老豆做大判 成日話自己16歲就跟老豆涯 20都唔洗就接手一樣 佢仲要日日11 12點返去係記工數 唔洗做 就同人講做餐死

巴打識啲嘢

咪係搞到鳩永恆腳都軟撚埋

一眾港女要學下野

人地識投胎你吹得佢脹
老豆養仔仔養仔 正常不過
啲錢/生意唔交比下一代唔通交比你咩
況且淨係識怨既連登仔
比同一副牌你都未必有呢個成績
成班窮撚唔知酸乜鳩

又話人地樣衰
又話做幾日地盤唔做

屌你人地話哂有錢仔
唔通同你一齊排公屋考aco咩

呢啲輕點真係好易呃到廢中、廢老，跟著廢中、廢老就指著個標題鬧後生仔！

邊個跪邊個?
駛求你

咁佢講自己做地盆把撚咩
咪又係廿幾歲人返去親親daddy r 零用